有女性朋友係咪唔算係毒撚?

利申: 一個都無

視乎你點定義

講多嚟聽下

我咪係

咁有女朋友算唔算

ching 你點毒法?

啲女成日撩我我都唔敢應

一句起兩句止? 定係應都唔敢應?

應都唔敢應

吓 點解嘅? 靚女同豬扒都一樣唔敢應?

TB都唔敢